(求救)部車有時撻唔著

幾個月前部車泊低咗後撻唔著，標板同所有燈著到。。。但一撻落去就得“滋”聲。
因為咁，之前去咗車房換咗打南磨同電池。
但之後仲係間歇性發生同樣情況，每次撻唔著都係得“滋“咁嘅聲完全冇其他聲。

諗過係士撻問題，但上網睇過壞士撻係會有'Click'聲或者摩打聲。

有冇師兄知咩事？

Wish 1.8

電？？

有冇睇住車房d人真係同你換電？

分火蓋同老鼠仔到期要換嘛？

有

真係唔知，一落到第三格就滋

最常見就係電池無雷電或打南磨問題，但樓主話已整左（假設車房無呃你），咁可能匙瞻有機會有問題